{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016235",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 플러스"
    },
    "text": "宿泊施設は水仁線ウォルゴッ駅から近い位置にあり、計28室の客室を保有しています。 宿泊施設案内支援言語では韓国語が提供されます。 一部の客室にはネットフリックスが設置されており、便利にご利用いただけます。 別途要請がなくてもネットフリックスが設置された客室に利用できる特価を選択できます。 ただし、車で移動する場合、駐車は入室時間と同じように適用されますので、先に駐車した後に入室する必要があります。 宿泊施設は親切なスタッフときれいな客室でお客様を真心を込めて迎えます。 価格に比べて満足度の高い宿で、静かで快適な室内環境をご提供します。 一部のお客様は蚊が出没して不便を感じたとレビューしましたが、全体的には良いレビューが多い宿です。 しかし、宿内の寝具類は古くて交換が必要であり、退室の際には呼び鈴を押してあげなければなりません。 また、備品管理が不十分で、シャンプー入れにはボディソープが入っているなど不便な経験をすることがあります。 入室した客室の状態に不満があったり、ゴキブリなどの害虫を発見した場合もありました。 しかし、社長はとても親切で、全般的に行ってみる価値のある宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設は水仁線ウォルゴッ駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "特価を選択すると利用できるものは何ですか？",
            "answer": "特価を選択すると、ネットフリックスが設置された客室に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "駐車する場合、先に駐車してから入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は親切なスタッフときれいな客室でお客様を真心を込めて迎えます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の満足度はどのようなものですか？",
            "answer": "価格に比べて満足度の高い宿で、静かで快適な室内環境をご提供します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "一部のお客様は蚊が出没して不便を感じたとレビューしましたが、全体的には良いレビューが多い宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か不満点がありますか？",
            "answer": "宿内の寝具類は古くて交換が必要であり、備品管理が不十分で不便な経験をすることがあります。"
        },
        {
            "question": "害虫などの問題はありますか？",
            "answer": "入室した客室の状態に不満があったり、害虫を発見した場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のオーナーはどのような方ですか？",
            "answer": "社長はとても親切で、全般的に行ってみる価値のある宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 400
    }
}